七警又用佔中壓力大受辱黎逃避責任，但用誤殺告巴士司機

七警又用佔中壓力大受辱黎逃避責任，但用誤殺告巴士司機

係呀
但度係香港
用既係大陸LOGIC呢

老人痴呆唔知時間先後？ 定梅毒上腦

處長:阿sir犯法如果要制栽
邊仲有人做黑警